林鄭個仔死左！？

呃左大家入黎。小小p牌
哂大家少少時間，我發現大家精神太過崩緊

文宣既要不停fc怕放錯野。
前線日日受精神肉體之苦。
係兩個月黎大家都不停tg fb 連登 文宣 討論 磨合。

我 本人 現在建議 大家需要放鬆 eg停半日，停十小時 或者少d停返兩三個鐘。

我知一定有人講
放鬆無左團火。
放鬆就無人做野。
放鬆對五住被捕受傷手足。

屌我吧 屌 都係放鬆發泄令自己舒服既方法。

但我只想講，e幾日儲力 留力 回氣 回血 831,901,902 我地當日見

如果大家五知有咩攪作， 一齊睇鬼滅之刃啦！！！ 即管屌我啦！！

自推

負評俾鬼滅之刃

[釋放呂巴] 連登仔欠呂麗乳搖一個交待

好睇囉

又係假標題黨

p牌就p牌 無p牌就無p牌 乜撚野叫小小p牌

冇乜訓，已經退出戰線做back up但都好攰，返工又冇靈魂，成日做錯嘢。不過今晚見。

佢講緊自己小小一個p牌仔

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

無聊

標題黨 負評 上一頁